個飛髮佬話洗多幾次頭就會變淺色 點撚解會愈洗愈黑

我是咪比人呃撚左

逐漸變黑又得，立即變黑晒亦得，得咗！

講緊外國人
香港人唔計

🍤🍤

係

上次染完頭頂淺咗髮尾無自帶光環

不要龜頭

仙子

UNCLE 7